有冇美國巴絲？

係New York exchange緊

想搵啲人一齊行central park

食下$1 pizza 吹下水咁

有冇美國巴絲分享下

Here